國際戰線：求國際封鎖香港

因應林鄭決定不封關，不作為，
打算讓武漢肺炎繼續以香港作為中介散播全世界。
疫症源頭放任不管，香港醫護絕不可能應付得到，香港狀況危在旦夕。
希望國際聯手對此表達關注，加強檢疫由香港出發的航班，甚至封鎖。
香港疫情是人禍，真香港人絕對無意成為全球疫症的散播漏洞。

推到國際文宣手足幫手

所以而家係時候提港獨未？

CLS, 係都封大陸啦

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

this is good
HK = Wuhan now

P牌推唔到架

up

做D對本土有利既野先啦屌

你覺得單單醫護罷工就可以逼到政府做野？

兄弟爬山，呢個鍵盤係有用架

Push ar

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

push

Push please

封大陸啦傻

你覺得純罷工真係封到咩
政府根本乜撚都唔做

入境 海關 航空業
罷工救港，癱瘓關口
從源頭直接封關！

如果認同請幫推幫share

【致猶豫中的醫護】可唔可以請求你地，考慮為港人性命罷工？你所顧慮的問題，其實可以咁睇

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

推

唔好住,過完年要繼續番台灣讀書呀

希望國際聯手對此表達關注，加強檢疫由香港出發的航班，甚至封鎖。

推推推

封啦

香港唔封支那關
香港同支那無分別
一陣傳埋出外國點搞
支持封鎖香港

唔夠正評

呢個petition都有差唔多既意思

強力請求美國加大制裁香港政府林鄭月娥及所有問責官員 原因是他們不顧香港人生命安全 不把高鐵和中國經香港的列車封鎖 肆意把疫症傳去香港或世界各地 香港政府官員已經是不人道的組織 希望美國做出實質制裁 逼使香港政府正視疫症問題

咁你覺得咁樣又會逼到？

支持

pishss

對著一個麻目不仁既垃圾政府
佢依家擺明係死左幾多香港人都唔會理

既然係咁，佢做初一我地做十五，試下比國際有一個實際方向去施壓好過

好似武漢咁，去包機過黎接返d外國公民咪幾好

佢心諗 封咪封囉
到時搞到香港啲外國留學生返唔到去咁好咩

佢包機過黎接咪得，美國開左先例喇

嗰啲係美國國民呀on9
啲學生喺嗰度讀書渣 又唔係佢地人邊會理

美國做先咋，唔代表其他國家唔包得架

Push

Signed

乜都試吓做

岩 林鄭唔封港就國際封港

平反咗HKIP先啦

咪咁天真啦 你真係認為美國係正義救世主？
佢幫香港只不過係利用反送中去對付中國渣
政治上每樣嘢都係睇利益
對佢冇利用價值嘅就唔會再望多眼

佢唔幫/幫唔到係另一件事黎，好過乜都唔做咁解
同埋叫國際比壓力唔係一子錯，滿盤皆落索既情況，合情合理既前題下做係無任何損失

國際壓力係有用
但叫人block香港唔覺得會逼到政府封關
目的達唔到重搞埋自己人咁好咩

可唔可以topic 加返主線字眼，容易分辨

點樣先叫主線

支持！！！林鄭唔封關，就香港比人封！！

對影響港共政府有實質作用嘅post，例如對外做文宣，或者行動post 咁。 唔係啲咩每日死多幾個人嘅垃圾新聞 反正推新聞吹水，毫無影響力。 唔同意可以當我廢話，唔使理

因應林鄭決定不封關，不作為，
打算讓武漢肺炎繼續以香港作為中介散播全世界。
疫症源頭放任不管，香港醫護絕不可能應付得到，香港狀況危在旦夕。
希望國際聯手對此表達關注，加強檢疫由香港出發的航班，甚至封鎖。
香港疫情是人禍，真香港人絕對無意成為全球疫症的散播漏洞。

老老豆豆，之後由香港出發既航班好大機會一車車武漢人，比人封都係時間問題，不如自己開口講好過

對香港發出旅遊警示

P牌推唔到

推！！

幾好，一定會分返

推上去，衣個先係食住個勢黎玩

有人得閒既可以開多個新post再推，我頂唔著喇

我準備好一齊罷工！

認同

現階段叫外國唔好咁順攤放香港既航班入關都算係人之常情，
順便dis下林鄭失敗既防疫導致香港人要下一個咁沉痛既呼籲

入去自推十連！要十分鐘內上熱門！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

2 月 1 日到期, 得返 5 日, 欠 30000

2 月 14 日到期, 欠 58000

呢個正

推！

大陸人走黎香港再出去

推唔到都推

Pushhh

連登真係好多無腦人士，係封都大陸，封香港搞咩？

大陸固然要封，但特區政府堅持唔自封
香港遲早再做疫埠被各國郁手block
叫國際戰線就係香港人對外發出請求
做一個「我地守唔到，封埋我地啦」
係顯示香港人求普世利益嘅gesture

1月20日患者與女兒共進一餐，次日回港

CLS
你咪即係用香港同支那陪葬
支那不知幾開心

封鎖埋我地sir

我同醫護一齊罷

另po pk 圖

問題係冚家剷中國人會借香港向全世界播毒呀

封咗大陸先啦智障

封完香港再封關=封城
香港獨立

咁無衝突架，香港都失守仲唔叫外國pay attention係咩野心態

有人會問，點解唔封左大陸先，封香港即係害左自己人：

傻仔，就算真係封關，都係要林鄭跪低 / 入境處策反先得。
要用咩野方法去達成呢件事，以目前香港政治局勢，林鄭係死400萬人都唔會跪。
- 入境處？前線好黃？佢地到呢一刻可以做到d乜？
- 班狗就好似驚死大陸人落唔到黎咁，不停護主，根本成個香港一早就中左叫做香港警察既SARS，就算想人民封關都係轉頭射香港人？
- 醫護罷工根本就係醫護既正常決定，因為今次根本就無可能圍堵成功，病源完全無停過，點都要逼政府封關

國際封香港與其話係Plan B，只要香港繼續不作為，唔洗我地講國際都會封香港。
唔好覺得香港依家仲係正常，真係驚走唔到既你今日應該即刻跑走，而唔係屌我做咩要封自己人退路

國際唔會咁睇
香港人又唔係源頭
做乜冇啦啦封鎖

香港政府再唔做野，遲早既事

即係中國加香港都要禁
攬炒

已經藉緊香港向全世界輸出病毒

態度正確, 日本同澳門呢兩單都係香港傳出嚟

係咪領導未走哂所以推唔到

831

柒婆真係只會懶理

倒不如…

妝糸糸女

推緊既順手可以share下張圖比外國

推唔郁但支持
早一步俾國際知道
可以預防更多人中
更加可以令香港有破斧沉舟既決心

Pish

No one push....

P牌推唔到，可以點

不停推

我幫你推

有冇再多啲圖？

暫時未推到有新圖

有無twitter post可以推下?

依家都係用著呢幅圖黎周圍reply comment，無ac多follower

呢個可以rt&cmt左先

冇錯 攬炒佢

香港而家先得8宗，國際社會憑咩要封鎖你？
用吓腦

睇下新聞，外國點傳入

ok 推你p牌仔

推推推推

搵所羅門

清晰直接

LM

全球得美國有自家航空公司?

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

香港機場係大陸轉國際線航班嘅熱門城市
封香港係合情合理合法嘅途徑

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

push
【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

留學生點算⋯⋯
利申已經改早咗機票，但都要下星期日先有位

封支那就一定會，但封港就未必，所以先要要求封

同意

飛左去第二度先。
香港情況唔樂觀⋯⋯

飛左去第二度先再轉機。
香港情況唔樂觀⋯⋯

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

真。攬炒，到時物資仲送唔送到黎香港？

我覺得你唔洗驚物資問題，最驚只會係中國遊客亂咁衝，成機攬炒

推推推推推推

有需要離開香港嘅手足請立刻上網申請入台證
台灣準備禁止派發港澳簽證
今日12點前暫停發放
From TG

中國大陸籍，唔知擋唔擋到香港廢老

終極攬炒

望到班狗官咁撚樣做法，香港人死哂都未封到關

好撚煩 個個Post都見到你 完全封鎖

比你封有咩所謂

Solomon 出聲了

幫手推

快d封埋香港喇不如

獨立是唯一生路

係時間要諗計要日本封埋香港喇

咁到時點運口罩等等物資嚟香港？

你唔封香港，人地個地方自己又搶購口罩，咁都係搞唔掂
雞先定蛋先既問題

唔係個個地區好似香港咁變態，
有事就救外國，自己人就全部由得佢地死。
人地外區一有感染case就基本上都會好快就控制防疫用品供應。
到呢一刻都封唔到關，真係得外國政府認證既口罩供應先會到市民手上。
林鄭撚樣講既大貨，好大機會係要經民建聯手先會比市民，下場係點就大家想像。

老實叫佢封左支那先啦，
大把日本左膠話唔好封:我地要旅客、人地有人權架麻咁

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

捉班左膠出黎

抗疫保命
推翻暴政

講到尾 個政府唔控制物資 市民為保命就會係出面搶

全球唔封鎖中國香港，係穩定唔到自己區既疫情，只會不停消耗口罩。
真正解決方法係封哂香港同中國，處理完自己區先再送口罩黎救人

As a Hong Kong people, I strongly advise [國家] can also close all airlines from China and Hong Kong. If you cannot stop the spreading of #coronarvirus, the demand for face mask will not decrease.

澳洲仲要封埋香港阿

推佢老味

支持

推